真心唔想再出嚟 香港人口裡說反抗 但係心態根本一直無變

香港人骨子裡都係自私 唔願付出 講啲咩多狗就唔出嚟根本係藉口嚟 多人出嘅話幾撚多狗都唔驚
咁多月大家一直都係避狗 你唔攰咩？多人好少人都好每次出嚟就係週圍係度避狗 走唔切或者太多人都俾人拉 去虐打 然而個個淨係識係度叫放人 弱撚智根本係無意思 一個二個見手足俾人拉都無動於衷 因為根本唔想付出 講啲咩齊上齊落根本係假

負評嘅講兩句？